如果比你簡曱甴/蚊 其中一種消失係世上 你會簡邊樣

正評 曱甴 負計 蚊

我先投曱甴一票

蚊會咬人

用票黎表達意見喇

曱甴太核突
寧願比蚊咬

可唔可以選擇 自己

蚊我有蚊水防身 小強有殺蟲水都仲識飛過黎攻擊你

Yes
你諗下你訓緊個陣有隻曱甴爬你身恐怖d定比蚊咬恐怖d

蚊 訓唔到教最恐怖

我投 蠓

曱甴領先

蚊！
隻曱甴爬上身機會大啲定蚊咬你機會大啲
蚊點趕都唔走，曱甴未試過主動走埋黎

肯定係曱甴
如果無左蚊死少好多人

曱甴都會
利申試過

試過訓教甲由爬過額頭 痕醒左 本身以為自己d頭髮 點知聽到有達達聲

而家係加州，咁耐都未見過室內有曱甴。
因為乾爽，蚊都唔多見